{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BIRTHDAYSUIT/GM0023022420556/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mountain Parka - Olive"
    },
    "text": "BIRTHDAYSUITブランドはN/(株)シーエスエフデザインで製造したSS23/QX3239BS5J商品で、洗練されたミニマルなムードが感じられるゆったりとしたフィットのパーカーです。 この製品はかさする軽い肌触りのリップストップナイロン素材で製作されており、薄くて柔らかいトーンイントーンカラーのポリエステル裏地を適用して心地よいフィット感を提供します。 パーカーはワイドなフラップポケットで収納力を高め、YKK社のファスナーとボタンを活用して二重に閉めることができます。 フードはキャップディテールでウィットを加え、フィットを調整できるストリングも付いています。 素材は表地はポリエステル58%、ナイロン42%で、裏地はポリエステル100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、長時間水に浸けて置かないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 製品が水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパーカーはどの会社が製造しましたか？",
            "answer": "BIRTHDAYSUITブランドはN/(株)シーエスエフデザインで製造しました。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパーカーは洗練されたミニマルなムードが感じられるゆったりとしたフィットのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパーカーはかさする軽い肌触りのリップストップナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパーカーの裏地はどのような素材ですか？",
            "answer": "このパーカーの裏地は薄くて柔らかいトーンイントーンカラーのポリエステル裏地です。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはどのような収納力がありますか？",
            "answer": "このパーカーはワイドなフラップポケットを備えており、収納力を高めています。"
        },
        {
            "question": "このパーカーのフードにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパーカーのフードはキャップディテールであり、ウィットを加えています。"
        },
        {
            "question": "このパーカーはどのように洗濯できますか？",
            "answer": "このパーカーは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパーカーを漂白剤を使用して洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤を使用することはお勧めしません。"
        },
        {
            "question": "このパーカーを長時間水に浸けておくことはできますか？",
            "answer": "長時間水に浸けておかないでください。"
        },
        {
            "question": "このパーカーを機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパーカーを手洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 473
    }
}